有冇Ching放棄左溝啲正常嘅女仔

我已經打算結識啲殘障/智障人士，有冇Ching有經驗？

小妹智障

咁要溝靚女 ？

放棄左溝女仔，轉溝男仔